究竟班單身中女點解決性需要？

中佬就話去叫雞啫
香港又唔興叫鴨
咁單身中女點算

電莖椅

淘寶假鳩蛋蛋

青瓜
按摩棒

解決唔到
所以中女女上師特別麻鳩煩

洋腸

單身中女會養狗而狗好鍾意奶野